唔知幾時開始 拍拖唔係兩個人既事

有留意我之前幾個post都知
呢一排有個經歷令我好深刻
細細個a0果陣以為自己同鍾意一齊既人就夠
根本唔洗點諗其他野 手拖手已經好開心
大個左 中學 要理屋企人 其次朋友 其實都幾大壓力
仲要唔知幾時開始 天真純情既愛無左
唔知邊個話有愛就一定要有性咁 呢個問題都係其次

直到今年 我又明多一樣野
我都講過我係自己住又有養寵物
但係我第一篇文個男仔
佢又好想24小時痴實我既
但係呢個無可能架嘛
我都有自己生活圈子 屋企 住既地方
直到佢屋企人搵我傾計
真係好大壓力
既然佢屋企人話講啲野無乜含意
但竟然可以講左4粒鍾黎黎去去果幾樣野
錢錢錢錢同錢咁
1.做人有乜目標呀?講完目標又要話進步自己個目標
2.做乜租屋咁笨柒呀?
3.養寵物都可以搬去公屋姐?
大佬養寵物一世架 責任黎架.
認真 相處耐左有感情 我隻寵物最重要
4.你知唔知我間屋啲水電點黎架?
5.你入得黎呢間屋就要點點點!
6.我死左 飯錢咁點算呀? 點生活呀?
哇...真係難聽過粗口 仲有好多未打
我問朋友借都唔用你啲錢啦
講到白食白住咁 家陣無貼錢養你個仔架我?
我自己租屋唔係因為拍拖都唔過黎訓啦
講到我自己無屋企咁

算啦講到1999....
希望大家明我講啲乜啦
無野既純粹發洩下..
想拍個拖都要面對咁既野 真係好大壓力好辛苦

你住係人地屋企？

你男朋友想痴實你，你又唔想有說話聽，大家一齊出去租屋住啦

分左手啦 我自己有租屋 佢唔黎住

岩呀 點解唔可以兩個人開開心心咁拍拖
先拍幾個月 驚死我騙財騙色咁
講野難聽過屎
可以唔洗其他人感受既

越大個就越多野要顧慮 好想可以簡簡單單鍾意就一齊

同意 去個旅行又怕我搞大佢知女個肚又怕扑左又盛
大佬呀, 香港扑野有幾難,

最後有冇去到？

成年人扑野識安全就得啦 講起扑野 日日問我有無避孕
心諗大左肚果個係我 男人驚啲咩

所以多數分手收場 我只可以話有緣無份 時間錯左

朋友可以唔理 人地屋企好難唔理 話哂外人
自己屋企就話最親 實幫自己架姐

推

如果一開始對方家庭已經唔中意 可以點
仲要無意中聽到啲好難聽既說話 要扮聽唔到

唯有係咁
我係一開始無問題 但愈來愈多說話聽

唔係三口六面點名對住黎講
又好鍾意條女既就忍下啦

其實係你鍾意d 裙脚仔
咩都聽屋企話

唔係話唔孝順屋企

只不過連自己條女都保護唔到要佢受自己屋企嘅氣

dd 男人你都唔駛旨意佢有咩擔當
早飛早著

你條仔聽到老母對你單單打打

係關心你嘅愛惜你嘅

即刻反枱屌佢老母啦

聽到都無動作或叫你忍吓

佢好明顯只係鍾意屌你
唔係鍾意你

原本兩個人既事，變左好多人既事

老豆老母都有野聽
不過算啦 都完左

我情況都相類似
佢媽咪有d 反對我地拍拖...
因為職業,加上對我印象分麻麻
依家半分手狀態
分開左但又keep 住聯絡,出街

邊有可能兩個人既事丫
除非你地唔同人接觸係深山隱居架姐
就算你伴侶唔嫌你樣貌人品身家姐
身邊都可以有大把閒言閒語
剩係老母一個嫌三嫌四已經夠攞命
即使好彩結到婚之後都可以大把說聽
生活邊有可能咁理想化

未結婚已經咁
想像唔到結婚之後會點
所以我放棄了

唉

絲打又推番個post上黎

咁係呀嘛 聽下唔同意見
我突登去佢樓下睇戲
望到佢ig沒有我更精彩
仲學人跑步

定律

變番單身之後, IG FB post直線上升

使撚恨咩
自己老母單打自己條女都唔出聲幫
你條仔好極有限啦

你自己揀啲廢柴做男友唔怪得人

唔係老母呀 係老豆呀
算啦 都散左 佢都係巴打黎

廢柴頭上寫住永遠既廢柴架咩?
咁現實會比人話拜金港女架
男人會有失意既時候架嘛
點知我會投資錯誤啵

脚

我都明白種感受 如果連另一半都唔幫自己 會好無助

就算兩人相愛到 過唔到雙方屋企人個關都要再見

完全明白

女朋友嘅老豆話我面相唔合格叫我女朋友同我分手
但佢其實未見過我真人就下定論 張相仲要唔係我正面

無講錯嘛 日日都諗番之前

只可以回憶掛住佢

我都係啵 勁多難聽野 信埋啲面相呀8字呀咁

點解有個巴打句留言唔見左既...

你男友真係廢人一個

唔好話邊個幫邊個

你地未結婚已經咁麻撚煩

結完你實慘過做女

好多港男又係唔撚爭氣